{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151145?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 13월의아침펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。予約のお知らせにはいくつかの注意事項があります。予約された人数に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。予約したペンションでペットが許可されない場合にはペットと一緒に入室することができず、同様にその理由による払い戻しもできません宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。また、未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これもまたその理由による払い戻しはできません。次のために、予約者は入室および退室時間を遵守する必要があります。客室と周辺施設を利用する時には、施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、もしこれに対して発生した損害に対する責任を負わなければなりません。客室内で魚や肉を直火で焼くことはできず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されています客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、これについてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます入室の利用案内では予約特典であるIPTV/WiFiを提供しています。すべての客室でインターネットを楽しむことができます。また、フットサル場とバーベキュー場をご利用いただけます。フットサル場にはサッカーボールとバレーボールボールが備えられています。バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、バーベキューの利用料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数を追加する場合はお一人様5,000ウォンが追加されますバーベキューSETメニューにはグリルと炭火、サムギョプサルまたは肩ロース250gと各種おかず、野菜、ご飯、味噌チゲが含まれた1人35,000ウォンのメニューとグリルと炭火、韓牛の盛り合わせ250gと各種おかず、野菜、ご飯、味噌チゲが含まれた1人60,000ウォンのメニューがあります。キャンプファイヤーの利用料金は100,000ウォンで、木の追加料金は20,000ウォンです。ペンションの周辺にはジンナムギョバンヨンガンが流れる所があり、水遊びや漁を楽しめます",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約された人数に人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "予約したペンションでペットが許可されない場合にはペットと一緒に入室することができず、同様にその理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これもまたその理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用について注意することはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する時には、施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、もしこれに対して発生した損害に対する責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か制限はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火で焼くことはできず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数を追加する場合はお一人様5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューSETメニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューSETメニューにはグリルと炭火、サムギョプサルまたは肩ロース250gと各種おかず、野菜、ご飯、味噌チゲが含まれた1人35,000ウォンのメニューとグリルと炭火、韓牛の盛り合わせ250gと各種おかず、野菜、ご飯、味噌チゲが含まれた1人60,000ウォンのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "キャンプファイヤーの利用料金は100,000ウォンです。木の追加料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺で何を楽しめますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはジンナムギョバンヨンガンが流れる所があり、水遊びや漁を楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 816,
        "QA": 683
    }
}